【被捕心理準備】冇錯，佢地會打到你仆街

宜家先講可能遲咗啲，不過都希望大家留意返。
唔係想嚇你，但係到時情況可能比你想象中得人驚。所以宜家要準備定：

唔好以任何正常法律角度諗野，覺得班狗應該點唔該點，所有常識都唔適用，打你，虐待你，語言辱罵都係基本。

1.我冇野講，好似樹人咁，淨係重複呢句。

2.冇錯，佢地會打到你仆街，呢樣野好似冇乜人講，如果你係想上庭應訊嘅話，唔好反抗，瘋狂大嗌。因爲如果警察有傷痕嘅話，法官只會信警察。冇錯法官係仆街。

3.所有紙，A4又好，notebook又好，乜柒都好，上面寫咗咩都唔好簽，打死唔好簽。

4.佢地會帶你入去錄影室，堅持等律師黎，或者直接我冇野講。

5.驗傷，你驚嘅話可以等律師黎先算。

6.其餘等律師黎先算。

7.可能會有啲狗對你好好，幻覺黎，千祈唔好信，佢地只關心點樣攞證據入你。

呢篇只係心理準備，實際準備，手機處理嗰啲記得睇其他巴絲嘅post。

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要食飯 要毛氈 去廁所

樓主,請律師幾錢?

推
我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我有權唔unlock 電話

真係要打既，錢果到放心啦，大把人撐你

我無野講

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 我要驗傷

試著說
我無野講
唔使理會佢講咩
唔好比佢氹到
唔使認罪
我要見律師
唔好比佢大到

玩白色恐怖?
記得黑警 無一個好人
唔好中佢計 扮關心你

On9

畀狗咬係一時，但你捱唔住就一世

#我無嘢講

大家快check自己有冇自爆過個人資料 有的話即刻搵連仔del左先 之前有位義士就係因為自爆過先出事

登報嗰200萬都咁神速籌到，律師費呢d錢銀方面既嘢唔需要擔心。

冇錢搵各黨派律師啦 唔係我選佢做乜？

香港警察墮落到唔信佢會守法守規做事，rip

我無嘢講
我唔解鎖
我搵律師

我冇嘢講
我有權搵律師
我有權唔解鎖
我咩都唔會簽

肯撚定唔會啫

第一個課金

push

法律面前 窮人......

捐錢籌律師費會唔會被告包攬訴訟

應該贏咗你有份分嘅話先會（好似係）

乜泛民唔幫手咩？

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

搵反送中基金傾吓，免費，所有人都會幫你，唔好擔心，自己嚇自己

最好手機電腦處理好曬之後俾friend keep

我冇野講

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我肚餓 我頭暈 我要去廁所 我要睇醫生 有冇搜查令

我無嘢講

B

一定要去驗傷！

我冇野講
我要搵律師
電話唔解鎖
唔簽任何文件
唔信任何毅進仔

推

【幫手置頂】〔被捕支援〕+〔你嘅權利〕 保持執密+ 拍佢老母片

#被捕支援
記得保持緘默
伍展邦律師 @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400
韋智達律師 9167 7091
星火同盟 （fb inbox）
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
本土民主前線 5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)
民陣 6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見抗爭者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼 / 所在警署
問：「出得嚟（遊）行」，有甚麼可以保護自己？
Ｃ：→ 戴口罩（理論跟「速龍小隊」無警員號碼一樣，無仇報。）
ㅤㅤ→ 記得離開示威區才取下口罩。

問：「出得嚟（遊）行」之前，除了帶水、雨傘、口罩，還有甚麼要預備？
Ｃ：→ 把姓名和身份證號碼交給可信賴的朋友、律師或可信任的支援組織；一旦被捕，律師亦較容易在各區警署「撈」到你。
ㅤㅤ→ 把重要的聯絡電話，包括律師及相關支援組織等，寫在紙上，好好收起，又或者寫到手上。

問：被警方拘捕，第一件事該做甚麼？
Ｃ：→ 要求通知律師，在律師到來前，任何情況下，都只說：「我無嘢講」，亦不要簽署任何文件。
ㅤㅤ→ 未必一定可見家人，可請律師代通知家人。

問：警方在拘捕你後，是否有權搜身？
Ｃ：→ 有，但搜身需由相同性別警員進行。
ㅤㅤ→ 一般搜身是拍拍衫袋褲袋，除非懷疑藏有毒品或危險物品，才會要求除衫褲及內衣褲，而如有此情況，必須要求警員落簿記錄，保留日後投訴的權利。

問：警方在拘捕你後，是否有權沒收手機？
Ｃ： 有，但無權要求你解鎖手機/電腦，你可要求警方封袋處理。除非搜查令上寫要查手機/電腦的資料

問：律師到來前，要做甚麼？
Ｃ：→ 就所有要求，都要警員落簿記下，例如 10:00 至 13:00，要求吃飯無飯吃，或者要求驗傷不獲處理，要求見律師話律師不會見你等等，方便律師寫到誓章，日後有機會呈上法庭。
ㅤㅤ→ 如果警員無落簿，自己要想方法記下參考時間。

問： 見到律師前，會遇到甚麼情況？
Ｃ：→ 你會好驚， 然後向警員如數家珍般，和盤托出參與的來龍去脈。請謹記，任何情況下，只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 警員會有不同技巧盤問你，請謹記，你只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 沒收手機後，你會好驚，但你是有對外聯絡的權利，請冷靜找出那張緊急聯絡電話的紙，然後聯絡律師。
ㅤㅤ→ 不要以為你只可以打一次電話，你是有權隨時要求見律師 。

問：律師來到，會問甚麼、幫到甚麼？
Ｃ：→ 基本資料，包括姓名、年齡、身份證號碼等（18 歲以下或通知有跟進個案的社工）
ㅤㅤ→ 可代通知家人、朋友
ㅤㅤ→ 有無受傷或不適（例如給警察踢了幾多腳，可以日後投訴），可要求到醫院驗傷
ㅤㅤ→ 額外處理事項，包括有否被沒收眼鏡（連律師個樣都看不清楚）、可有被搜身、搜屋等
ㅤㅤ→ 有無投訴（無飯吃、無水飲、無得去洗手間、無毛氈禦寒等等）
ㅤㅤ→ 特殊需要（例如定時需要服用藥物、聽障等）

問：落口供時，應該如實道來嗎？
Ｃ：→ 只須說：「我無嘢講」 。
ㅤㅤ→ 如果夠硬淨，可以自己落，記得只說：「我無嘢講」；如果驚，就請律師陪同。
ㅤㅤ→ 記得取口供副本。

問：是否要求保釋？
Ｃ：→ 建議「踢保」（即不接受保釋，「坐爆」48 小時）；電視、電影都睇得多，一般情況下，警方不能拘留你多於 48 小時；坐夠 48 小時，身份就回復 innocent person，亦等於無被拉過；而 48 小時是由警方說拘捕時間開始計，一般是上警車起跳，如果之後要到醫院，時間亦計在內。
ㅤㅤ→ 不建議要求保釋，因為需要定時返警署報到，帶來不必要麻煩。

問：不保釋期間，會遭受甚麼對待？
Ｃ：→ 警方在拘捕你後，有權沒收手機；在沒有手機的 48 小時，正常的你應該會悶到發癲。
ㅤㅤ→ 會安排到羈留室（俗稱臭格），內有一張 bench（水泥椅）和一個蹲廁，不是密封的。
ㅤㅤ→ 可要求吃飯、飲水、毛氈（因為冷氣大）。

問：家人來到警署，應該注意甚麼事項？
Ｃ：→ 你只是被拘捕，來落案檢控、未定罪，所以不要問律師你會否有案底、要坐幾耐、會否影響到海外升學（可能出世以來都未諗過）、會否影響移民申請（同樣可能從未諗過）等。
ㅤㅤ→ 家人請謹記配合被捕者的那句：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 此時此刻，沉默是金。

問：假如朋友或家人懷疑你被拘捕，可以怎樣做？
Ｃ：→ 通知律師，提供全名及身份證號碼（所以咪話在參與示威、遊行前要交低），一般律師團隊會到各區警署查詢，大約半小時可以找到。

我無嘢講
我咩都唔會簽
我唔會解鎖
我唔會郁

1.我無野講 2.我要見律師
3.！！絕不解鎖！！(等律師睇住先解）

民權觀察 被捕須知懶人包：

法政匯思 截停與搜身懶人包：

法夢 入屋搜查懶人包：

警察 截停 扣留及搜查的權力 各位請背一背

身份證記住要用 RFID 卡套！！！！！！

各位手足，我係2016年畀警犬資訊科技罪案組拘捕嘅肥菜，同大家講幾句

被捕由頭到尾，個人經驗可以入黎睇睇，信我實無事！請推

第七項要放前d
好多人心軟怕麻煩 開左部機比佢地睇就玩完
你冇野講都冇用

惡犬就係惡犬 邊有溫柔唔咬人嘅惡犬
唔好信

我冇野講

香港人最多就係錢
雖然好多人買唔起樓
但用最好既律師幫咁多位義士
呢樣一定無問題

提一提 如果被捕個陣可以嘅話 最好開live 又好 拍片又好 清楚睇到你身上無傷痕,入完去比狗打出返嚟有嘅話 告到佢仆街

以防被打，被捕前可拍片自保，清晰展示自己被捕前身體沒有任何傷痕，並上傳至Youtube，可參閱黃明志影片。

我無野講。我唔解鎖。我要見律師。

good cop bad cop 對細路仔中學生，或者心靈比較冇咁堅定嘅人係好煞食。
最好手機電腦處理好曬之後俾friend keep。

我冇嘢講

想問有冇得去廁所

各位手足勿於白色恐怖中自亂陣腳！！！唔好中計！！！

[安全上網]使用tor 簡易教學 隱藏身份

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我有權食飯 要氈 去廁所

有冇罪係喺法庭判 唔好信警察
佢地會扮好人氹你講不利自己嘅證供

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
大家記得善用Blockchain 永久backup重要個人資料

【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

無野好講 26081400

我冇嘢講 我要見我律師

香港人，最L多就係錢
最重要係我無嘢講

香港係行普通法既地方
舉證責任在於檢控一方
不誠實取得既資料，都不能成呈堂證供

保護自己
俾人打，一定要驗傷

2.冇錯，佢地會打到你仆街，呢樣野好似冇乜人講，如果你係想上庭應訊嘅話，唔好反抗，瘋狂大嗌。因爲如果警察有傷痕嘅話，法官只會信警察。冇錯法官係仆街。

有無諗過班黑警已經賤到就算你唔打佢，佢都會自製傷口屈你?

應該唔會
立場咪做緊

警犬會唔會扮律師入房同你講我係你代表律師架？
雙重認證好重要

推 我冇嘢講

驗傷之後？

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要食飯
我要飲水
我要毛氈
我要去廁所
我要驗傷
我要投訴你

我諗咁貴
曾打過裁判 萬5一堂

我冇野講
我要搵律師
電話唔解鎖
唔簽任何文件

口供紙要簽同拎copy 唔係會對自己不利

推！

我要見律師
你咩number
警員編號 xxx 唔好打我 我要驗傷

臨走
阿sir辛苦晒喇
希望你咁搏 有得升職加人工

我無野講
我要見律師
我有權唔unlock 電話

佢哋由古到今都係打嚇氹

同問 拍戲見得多
律師係咪有證明？

利申 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

電話簿…

唔係你搵既律師你無需要理會，同埋佢有責任提供律師名冊俾你搵律師

香港人大把錢, 有錢登報點會無錢幫大家打官司
有咩事一齊頂, 咁先叫齊上齊落

呢啲post要pish啦

一律唔簽，律師黎咗先算，費事佢哋混淆。
宜家俾人拉嘅係中學生，唔係法律系學生。

請廣傳
如被補 要記得
我無野講 (不斷講 問咩都係依句)
唔簽任何文件
叫律師
同自己講唔好驚 當人廢up
唔解電話鎖

就算律師嚟到你簽名都唔好用個咁求其既簽名，簽複雜d以防俾人口供加料

佢地拉你番去目的 係想請你食野咋

見你地瘦猛猛食唔飽咁款

咪請你地食下雞翼囉

食完肉驚你飲食唔均衡

咪請埋你地食芥蘭囉

我諗香港應該暫時未去到咁嘅程度，
律師應該會有咭片。

我無嘢講
我唔解鎖
要搵律師
唔簽文件

入餐廳前食野 可能會餓到頭暈頭痛 記得去醫院驗一驗先

我冇嘢講我要見律師

聽講會開行個冷氣凍到你講為止 有冇得要求佢熄左佢

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

講得出唔會，你好明顯未俾拉過返差館

呢度唔係創意台，可以收埋你 d 幻想力

#我無嘢講

我冇嘢講
我要見律師

我冇嘢講 我搵律師 我唔解鎖 我唔會簽

我無野講
我要見律師

Push

搜屋應對需知：

（1）當警察要搜查處所，他們必須出示有效的搜查令，請務必檢查清楚搜查令是否有效：
- 必須有正確的被搜者名字（你的名字）
- 搜查令賦權搜查的地方（警只可搜該範圍）
- 懷疑已經或即將或意圖犯的罪行
- 搜查令下可檢取的物品
- 搜查令的有效期
- 裁判法院蓋印及裁判官簽署
（2）你有權要求有律師在場時先才開始進行搜查
（3）如需律師援助，請即聯絡請求協助
（4）你有權拍攝整個搜查過程
（5）未有列在搜查令入面的物品，你有權拒絕交給警察
（6）如果搜查令無包括搜查電腦電話內的資料，你可以拒絕解鎖
（7）搜查後可要求警察提供檢取物品列表副本

2014年。。。

今次唔知

但唔簽口供紙再拎copy 咪確認唔到份野係點 上面寫左咩

餐廳職員好貼心嫁 會睇你有無帶外來食物
有帶眼鏡會幫你除埋嫁啦 如果係餐廳入面既話

女人打唔打？

know your rights, fuck the popo

你講到咩都唔好簽咁 即係份口供紙洗唔洗簽？

3.所有紙，A4又好，notebook又好，乜柒都好，上面寫咗咩都唔好簽，打死唔好簽。

無錯 d汪汪甚至會摺到張A4紙得1/4咁細
寫得兩句野上去 就叫你簽
千祈唔好上當
因為法律上呢張野同正式既口供紙係同等法律效力架
即係呢張梅菜咁既紙 上到庭一樣可以鋤死你

如果一入差館就要求驗傷得唔得？
咁第一次去證明咗無傷
之後如果俾人打再驗就知係俾差佬打

不過黑警會串你 都無打你驗咩傷？
但係理論上係咪無傷都可以驗

唔簽口供一樣要佢俾份copy好重要，你攞咗copy佢就加唔到料

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要食飯 要毛氈 去廁所

天佑香港

#我無嘢講

我最擔心係14歲果位小朋友

網上搵到呢篇嘢
可以參考？

無動物係好人
我無野講 要見律師

希望佢唔好俾狗凶到

細單野就未必會
大單野... 你太樂觀啦...

臭格入面有廁所，半開放式（即係其他人係可以見到你個頭

#我無嘢講

入餐廳前食野 可能餓得濟餓到頭暈頭痛 咁緊係驗一驗先啦
至少驗完再去餐廳唔洗食咁飽先囉

一早block咗

問佢攞水攞嘢食有心理準備會加料，同埋隻水杯上一手唔知俾咩狗屎垃圾人用過

唔會打啦

就係你呢類人，成日以為啲狗應該唔會咁衰嘅，中共應該唔會咁對我嘅 etc.

依家出返嚟講嘅,暫時未聽到畀狗打！
如果有立即call政黨同驗傷

lm

呢啲律師幾錢

我冇嘢講
我要見律師
我有權唔解鎖
我唔會簽任何嘢
我唔會信任何警察

應該免費嘅，好似話暫時有基金，總之你放心啦，我地點都會籌錢畀你。

[Reddit, Twitter, 海外文宣JJ入] 《這是一個吃孩子的政權》英文版

女人就唔係打啦...
啲死賤狗連霸皇雞都慳返唔洗叫

會唔會專登唔帶人去廁所
要人急到瀨？

羈留室有廁所

佢哋喺律師未嚟之前得三招，打到你驚；嚇你佢夠晒料或者有人隊你出嚟；氹你講咗出嚟就走得。但佢用得呢三招九成佢就無料。所以記住唔答唔簽，揸緊信念等到律師嚟。

啱

推

拉左唔代表會入罪
做好心理建設
人生有幾何有咁GA經驗 大部份人都on99咁完結一生
如果拉左就試下行到最尾睇下個結果係點

有被人打既出黎要講啊！ 追究到底！ 律師錢連登好多人話捐！個個等緊捐！班警犬試下打傷我地巴打！ 香港人一世同你地政府對抗！ 以後大家一世唔洗買樓返學唔返工！香港都玩完囉你仲想收份糧打人咁開心？ 攬炒囉！ 死黑警再玩大d 我地奉陪！ 被協助調查的巴打唔好怕，有咩事要出聲！呢場仗我地打幾耐都要打， 我睇你林鄭有無咁長命保住你班警犬！

頂撚住，捱到就最多兩晚，捱唔到就一世

法官只會信警察
呢一點真係勁撚柒戇鳩，真係懷疑啲官住緊個香港係咪同我哋平行時空嚟

應該話喺佢面前呈堂既嘢無疑點既話佢傾向信執法機構，但調轉諗稍為有疑點佢就會唔信

女義士極危險

呢篇真，我知道真係有人入左去俾狗打

我冇嘢講; 我要見律師; 我拒絕解鎖; 我唔會簽名

夠料就落charge,
夠羌就打死我!
我睇你點解釋!!

唔該每個人都要知呀！！！！！！

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我有權唔unlock 電話

【被捕支援】mobile 版

星火同盟抗爭支援【24小時】
Tg:
Wts:
Call: +852 98190979

伍展邦律師【24小時】
Tg:
Wts:
Call: +852 26081400

民權觀察【24小時】
Wts:
(暫時至2019.7.7)

本土民主前線 【24小時】
Tg:
Wts:

請連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者姓名
2. 被捕者身份證號碼
3. 被捕者所在警署 或 乘坐之警車號碼

#我無嘢想講
#我要見律師
#無限loop
#法援

借位宣傳，營救義士

請手足幫推

[文宣] 營救義士!!!

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我有權唔unlock 電話
我要投訴你

如果佢話唔簽就唔放你走？
定係無證據之下最多只可以扣48小時？

如果突然頭暈身㷫可唔可以申請入醫院?
黑警係咪唔可以拒絕你入醫院既要求?

48小時內一係正式落CHARGE等上庭
一係放人

屌你老母臭閪 畫公仔係咪要畫出腸先明呀
叫你臨去 申請去醫院睇醫生呀屌你老母
負評撚死全家啦

小心黑臉白臉組合
通常畀一班狗狗用完私刑後
就會有隻白狗出嚟
好好人咁對你
話為你好
氹你做好多嘢
已經畀人嚇怕嘅你
呢個時候最危險
唔好信任何對你好嘅白狗

[唔好問我點解知] 畀狗咬上門 注意事項

我第二個 有需要嘅巴打請開聲
以家有閒錢就請大家課畀立場 訂閲蘋果 購買LIHKG+

48小時內一係上庭，一係放人。
上庭就由律師提出保釋，法官決定批唔批。
唔批就一係去返狗屋，一係去收押所。
收押所類似監獄，但未判刑嘅疑犯（應該）唔會打。

打就實會。

我未入過狗屋。但以前上過刑事法的堂，個副教授一半時間教書，一半時間講狗。打硬。香港狗可以有幾文明？

可以申請，不過一切以原po頭幾行大字爲準。

仲幫班狗講野話咩佢地打份工嗰啲全部都係人渣
我冇野講

第7真係中肯

唔好信警察講完會無事
唔好講sorry之類
咁做會比位佢入
唔好講野係對你最大既利益
睇TVB學

同埋
警察唔洗做？
又想人送入口自爆？
食雪糕啦

打乜9 虐待乜柒呀?
唔撚識就唔好扮識啦 嚇鬼呀你?
你唔係同我講而家仲有午夜快車 炒芥籣同頭髮碎奶茶呀?
未入差管之前我就唔敢講
入左差管就一定唔會打你

呢十幾廿年d警犬咪最叻咪一個嚇一個氹
一開波咪最多話落你十條8條charge
你合作d 就大襟細 唔合作就落足你咁多條
再落完口供之後去你屋企好認真好指細咁搜你屋企
合作D就象徵式咁搜

正常入去既程序應該係影相
之後就係洗剪恤,即係頭髮 指甲 打8爪
再落份初步口供 用紙
之後去你屋企搜証
再之後就錄影房落影帶既口供
期間有得擔保就擔保 無既就放你入臭格等上court仔過堂or再搞擔保

仲之點都好乜7 都要有律師先好落口供
唔洗驚班狗既 你愈驚就愈易錯
佢講話咩恐嚇既野就記入腦 見到律師就同律師講

最後唔該唔識果d 唔好亂9咁嚇人

我無野講
我唔解鎖
我搵律師
唔好凶我
我投訴你

未入過就咪扮知啦屌
我識咁撚多個同學都未試過係入面比狗打
出面就唔敢講

咪撚睇咁多on9 電影啦..實會

Prepare for the worst

三毛。
我上court可能多過你。
以前做功課成日上。

識同學。。。
講到咁把炮仲以為係警犬

我都想未入過 我有終身 number

私隱唔講

如果太驚，就唔好望佢地對眼，然後扮咩都唔識聽，正係重覆以下句字

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
大家記得善用Blockchain 永久backup重要個人資料

【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

我都有老num 我19字頭既 6個位
2000年1月攞 高院褲
去過兩間大學
石壁再過界去東頭

呢d私隱我唔怕講出嚟
我只係唔想義士蝕章比d狗姐
更加唔想d義士未衰就比人嚇撚驚左先

我要搵律師
我冇嘢講
唔好解鎖

我無野講
我唔解鎖
我搵律師
我要食飯
我要飲水
唔好凶我
唔簽文件
我投訴你

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

其實大家唔應該講我冇嘢講 大家應該要好多嘢講
落口供 講嘢講得越多越好
講下賭馬有咩贏咗呀 自己鍾意邊個歷史人物呀 邊度碌卡有著數咁樣

佢哋要抄落簿的 毅進仔字都唔識多個
幫下佢哋練下聽寫啦

07年 court 仔褲
32字頭 6位數
壁屋拎 YA 報告
荔枝角就必經
馬坑

當年荃灣狗屋有打，同案朋友都有打

#我真係講夠，我都想未入過狗屋

各位加油

我無野講

啲狗咁樣打人打咁多年都冇辦法對付佢哋？？
多年來由得佢哋繼續打冇問題

有，民主議會

可以要求休息 無得唔比你休息

咁做咗啲乜嘢 直到而家佢哋都繼續打人喎
即係佢哋點打都冇事啦 即係返得差館就係畀佢哋發洩

其實有冇試過成功告得入黑警毆打疑犯？

有，七警。
其實懲教仲猖獗，無法無天。

你係咪痴撚線？

推

我冇嘢講
我要見律師
我有權唔解鎖
我唔會簽任何嘢
我唔會信任何警察

我冇野講
我有權唔解鎖
我要搵律師 (背定律師電話)
我唔簽任何文件
我要警誡記錄
我要食飯 飲水 毛氈 去廁所
我唔舒服要去醫院
我要你編號加委任證投訴你

我冇野講
我有權唔解鎖
我要搵律師 (背定律師電話)
我唔簽任何文件
我唔信任何警察
我要警誡記錄
我要食飯 飲水 毛氈 去廁所
我唔舒服要去醫院
我要睇你委任證同編號投訴你

黑警死全家

多謝你咁堅持推post

心理都好重要
唔係直衝直撞就得
要用腦, 點應對, 萬一咁唔好彩畀人拉左只可以靠自己

大家撐住

PS. 留左名, 1日內必定推一次, 唔想沉底, 要畀更多兄弟知

有用post請大力推
香港人要團結

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

白宮聯署，促盡快實施人權法案

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

[集結!]民陣7月21日金鐘集會

見上返熱門推下先

再推

幫推

係入面真係畀人打?
咁今日個30幾人咪好大鑊?

雖然之前畀人拉個D都係, 但唔見有人嘈嘅?

小心 今次一定係會CLS咁打9我地

老實答你「我所知道」嘅野：

狗屋入面我唔知，不過亦都聽人講過會俾人打，而喺入面俾人打亦都唔出奇。

但係從被捕到去差館期間好多時間，搜你屋嘅時候又好多時間，除非班狗跟排轉死性，否則佢鍾意嘅話點打你都得。（呢個唔好問我點解知）

但點解出黎冇人講畀人打？
實有人無辜架喎

曾健超講完有用咩
正常人都已經嚇到傻左

旺角畫家有講，早幾年黃之鋒都有講，但當你係一個無名義士，經歷完成段折磨之後，你會發現講唔講都曬鳩氣，唔係個個都有心力繼續去搵監警會做大龍鳳。

絕對唔需要咁貴。我自己正正係喺律師樓做。同埋坊間好多法律支援係義務唔收費。

睇哂佢
唔好比狗咬唔入屎忽

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去銅鑼灣！

其實有無可能偷拍警察喺警署打人？？